另一半太過文靜

其實我本人就唔介意，因為當佢只係對住我嘅時候係正常溝通到。
只係當一大班朋友嘅時候佢就會成餐飯都唔出聲，朋友個個都同我講：佢真係好靜。好驚佢同我啲朋友唔夾。

學下楊過同小龍女啦

這些機會.jpg

即係點樣？

但係多嘢講啲個圈子都會入得快啲，班朋友我識左好多年，都想佢地鍾意同佢玩。

其實唔一定要同你朋友夾嘅，係咪先？
又或者其他你班朋友都唔會介意

咁咪好

想有個大家共同圈子，同埋我班朋友熟，所以想介紹埋佢比大家識。
唔知會唔會介意呢，佢地已經講左十萬次佢好靜

對住我多返嘢講係好，感覺我係佢特別嘅人，但都想佢同我啲朋友有交流

對你嚟講，嗰班係朋友；對佢嚟講，嗰班係陌生人
好難要求佢對你班朋友好似對你噉，始終個感情基礎相差太遠
或者你可以考慮吓直接同班朋友講「希望你哋唔好介意佢好靜」etc

我覺得，不論要求你女友融入朋友，定係要求朋友接受女友都係對任何一方唔公平
呢啲嘢真係冇得勉強，真係唔夾就算啦

多謝巴打咁用心回應我都冇諗到自己可以行一步，我會試下同班朋友咁講

其實對於內向/靜開既人黎講，要一次過面對一大班新朋友係好大壓力

其實對於內向/靜開既人黎講，要一次過面對一大班新朋友係好大壓力
不如問下你另一半想唔想去先啦

我次次都有問過佢架，佢次次都話好，不過去到就唔會出聲的

你地講d話題佢可能唔識呢
而且內向的人慢熱，見一兩次未習慣到，唔敢講野

面對一大班人真係驚
每次一兩個咁慢慢熟落會舒服好多

夾就夾唔夾迫佢都無用，對你女朋友黎講可能每次都好大壓力

不過佢肯去，可能係因為唔想拒絕你令你難做，所以迫自己去想嘗試融入你生活圈子

Agger

餐飯其實好吹水架，即係個個都搭到嘴咁，同餐飯仲有其他幾個朋友嘅男女朋友，可能我啲fd有對比，覺得人地嗰啲都嘗試融入，而我嗰個就一粒聲唔出啦。
我就冇諗過我啲朋友咁大反應嘅，不停私底下同我講佢好靜，粒聲唔出，有時直頭會笑笑口咁同我另一半講：咦，你冇出過聲喎。咁
我都怕我另一半為難。

我都驚佢係逼自己去，所以有時我會好認真同溫柔啲咁講：你真係ok? 佢都會話冇問題咁

我就反而調轉
最怕一大班麻甩佬frd面前突然有條女反客為主多多野講
靜靜地幫男朋友夾下餸同抹嘴咪幾好

試下少啲人去先囉

俾人點名
隔住個mon都feel到好大壓力
你女友係咪唔係好識拒絕人嗰隻？
我都會咁，男友問我想唔想去，我實話ok無所謂，去到先覺得後悔
本身就好慢熱又怕生寶人，通常要接觸對方好幾次先可以好放鬆咁講野
如果對住一大班人，會好緊張，又唔知幾時搭嗲好，又驚講錯，又唔知對方點睇自己，又驚影衰男友
可能有人會覺得好怪，食餐飯啫，但有種人就係咁

少人嗰陣佢會好少少，出多一兩句聲至慘係我班朋友鍾意大圍約

即係唔夾，唔好勉強